Payme 過了限額，點好？

payme 過了限額但我唔係用匯豐銀行，無得增加限額。。

有無人知，如果我轉返payme 去匯豐個人理財戶口，再增加限額，可以加到幾多？

原本限額係每年$100000

400k？

真？

連登 = 銀行CS

其實我都唔想，但payme 係無電話CS ,就算我打去其他CS ，都要我一定只可以send email 。我等得佢覆不如靠自己問連登巴打。

用返轉數快

轉數快唔夠payme 咁popular

最近出左新版，可以用唔係大貓嘅戶口增值
聽人講只要加左銀行戶口增值同交地址就可以增加限額
樓主可以一試
不過加其他銀行戶口增值又有啲步驟，無心機搞
再加應該係$300000收同畀錢